美國財政部長Yellen再批比特幣：效率極差的交易方式 投資者恐蒙受相關潛在損失

〔財經頻道／綜合報導〕美國財政部長葉倫（Janet Yellen）週一（22日）再對比特幣發出警告，指該加密貨幣不僅效率極差，也對投資者及大眾構成威脅。

《CNBC》報導，儘管比特幣本週價格開始回落，但仍受到各方推動，維持再5.3萬美元上方交易。但葉倫警告，關於比特幣的合理性及穩定性存有重大疑慮。

.....

她反而擔心比特幣更常被用於非法融資，「這是1種效率極低的交易方式，處理這些交易所消耗的能量非常驚人。」

.....

葉倫表示：「這個1種高度投機性的資產，人們應該警覺到它可能極具波動性，而我擔心投資者恐蒙受相關的潛在損失。」

八婆

fiat is scam

等睇幣狗仆街,又有平價顯卡收啦

個個用bitcoin我仲點印鈔

To the extent it is used I fear it’s often for illicit finance. It’s an extremely inefficient way of conducting transactions, and the amount of energy that’s consumed in processing those transactions is staggering

第一句我都認同，但係第二句講效率呢d嘢等市場去決定好過你政府去判斷，你政府自己本身就冇乜效率可言

駁唔到

快啲仆

同理，人會唔會用金去交易？

從來只係本位問題，大家需要store of value

勁想睇bitcoin 仆街
如果拜登搞掂bitcoin 我唔反了

淨係用咁多電都出師有名搞你

股票交易都T+3，一大堆人用電腦睇價浪費巨大能量，又有GME呢D做市，禁埋佢啦

佢一開機印

BITCOIN直衝10萬美元

佢都係講事實
買賣加密貨幣雖然已經叫做方便咗，但係都仲係好麻煩。

銀行唔bam出入金咪得

呢d老閪識條鐵咩

個堆牛肺卡 半價都唔要啦

咁講到而家銀行海外匯款仲係好麻煩

Yellen: 買唔到雲吞麵呀

好多fd 贏錢 自己無份？
咁大冤氣

過條法案你都gg

可以注意下
sec個主席
幾日前都已經出聲講要加強監管比特幣

一班政府官員長期係度講呢樣野
代表政府內部有聲音係要
對比特幣採取壓制行動

gme出事前
又係一堆巨頭出過來講野
而且語氣係唔友善
好像摩根士丹利ceo
reddit上的股民將會遭到當頭棒喝

前幾日 robbinhood 老闆係聽証會都講如果佢地唔採取行動 gme係會升到1000蚊
但佢道歉 又如何

gme同trump 2單野 已經同左你講

當你影響到體制
有班人係會不擇手段

黑社會1 大D話要搞新和聯勝後
所有叔父輩都一致企係阿樂果邊
因為所有巨頭
都係美元中央發行體系的受益者

你比特幣只要影響美元
就唔會有情講

連美國總統都搞到咁(我係信有舞弊)
你隻爛鬼(gme) 加密貨幣 真係要搞你
只會烏獸散

WSJ 話70% Bitcoin 係中國人手上
連登仔同大陸仔有錢齊齊搵

環保撚幾時出手

係 利益集團只會容許人賺粒糖
唔會比人賺間廠